想問有冇香港電影講過雙非，水貨客現象？

提過都得

push

有冇印象咩名

西謊極落之太爆太子太空艙
講時而勢易 有個古惑仔無野撈到要跟班黑社會做水貨客
只係粗略講下 係戲入面係笑位

推